估下林鄭經此一役, 民望會去到幾低?

連澳門都強政勵治, 速速應對
本身就嚟個位數的777, 年年考第一, 相信會迎來人生第一個0蛋

仲要全港人陪葬先係大仆街!!!!

已經低過零，再低都只係數字上，唔會有人理呢D

佢只係一個只識聽命令既機械人 佢接受既培訓都係要聽指令，仲要堅決咁執行 加上女人既八婆心理 刷鞋加多d 油，

Freeride再領功

已經係0

750萬人反對佢都冇用
佢自己會諗仲有14億-750萬人支持佢

民望對佢嚟講完全冇意思,完全睇阿爺頭.

佢仲有得低咩